公司嚟咗個新同事勁想屌

做開yoga身材勁好勁想後入佢

圖
呢
我
屌
你
老
母

死基佬，基佬正仆街陷家剷屎忽鬼

整跌佢啲嘢趁佢執嗰陣磨兩下睇吓佢咩反應

我不嬲唔俾圖

我lesbian

勝利(已blocked)

伯母最鐘意後入

係咪應該用手指尾hi兩下試水溫穩陣啲

我
屌
你
老
母

圖呢

試下除佢褲

樓主我個仔嚟 希望各位畀啲尊重

樓主個個同事都想搞

啲00後真係好唔捱得

咁咪去後入佢囉

屌你老婆

搞咗兩個

唔好嘥acc

大唔大波先

你開ac係浪費網絡資源